如果港共唔肯封關 全港大罷工會唔會太趕？

我知好多工會未完全組成好，但係人命關天
淨係醫護罷工佢地壓力好大，全港大罷工應該更能施壓
而且有疫情大家都唔想返工返學，甚至不分黃藍都想政府封關，唔好再俾啲中國帶菌者落黎害人
大家點睇，討論下

係咁既情況根本全民自發罷工
睇下個政府可以縮幾耐

推

Agger
香港我地都有份，點解淨係擺晒個責任落醫護到？
要罷一齊罷！

罷工救港 功德無量

要快！必須要有612咁大型 已經冇退路

推 各位快啲約埋啲同事罷工
不論黃藍呀

Push

推！

為保命藍屍都要罷啦

首要要求逼在眉睫
香港封關
應變級別升至最高！
全面隔離相關人士

呢幾日放假全力宣揚 + 推工會做野

真 今鋪我個藍絲老豆都轉軚

全港大罷工

冇限期罷工
直至政府封關

Agger!

香港人唔見棺材唔流眼淚
一日仲未死人 大部人都仲係會當冇事發生
罷工真係言之尚早
唯有大家一齊做住文宣先

仲言之尚早？再唔封關啲支那人一齊走晒落黎香港就變武漢咁撚樣架喇

工會做野

全港大三罷

Push 全香港人都有責任罷工救港

仲痴連儂牆我廢柴已經唔敢掂啲牆

Dllm睇到出面啲post推晒個責任落醫護到就嬲到仆街
家陣香港淨係班醫護有份架咩？

盡快搞

要同時間鬥快架今次

藍絲更加怕死
係機會

逼佢封關比較趕

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

全港大罷工同所有學校停課

首先現有工會做罷工問卷先係咪？

真係死人就代表已經社區大爆發, 罷工都冇撚用, 武漢有板你睇, 城都封埋一樣爆到九彩

真係要封關先得！
唯一嘅方法

人神共憤! 醫護離開隔離房後做自我隔離時要扣AL !

黑警殺人放火拎OT
醫護本命救人扣AL

封關

一齊罷！

罷！

全港一齊罷好唔好
點解淨係推醫護出去罷

推 罷工

經過呢6個月就知 港豬返工嘅毅力係超乎你想像

橫掂而家放緊假其實可以順着過勢罷工

啱 呢次已經不分黃藍

封關呀屌佢老母